(純預測）QQ平保

整固完成，下星期QQ見440，平保見90

唔洗下星期 聽日就到

聽日我諗係hsi 微微高開，之後回都唔回就直升200點

唔好燈

留名 睇樓主又中

本黎想屌，但見到原來係樓主，strong post LM

指數調整完 屌返手 qq 正股先

你走啦 我唔想搞大佢

好多傻尻係度ff緊

走啦，我都唔想搞大佢

燈神留名

仲有三日

留名睇奇蹟

fail

聽日好重點

lm

今日 大奇跡日

食住dinner bin你c